要救海洋公園，非必要既管理層全部炒哂佢

留低既都要減一半人工
而家係要救公園，救前線動物同伙記生計
唔係輸送錢比班ｕｎｕｎ腳既垃圾，分錢比你地開紅酒？
炒撚哂剩番可以運作到既員工就救得

根本就係 垃圾高層冇得留低

唔撚炒或大幅減薪咪撚通過，班走狗議員利益輸送

全部高層要考過試先可以留任
劉鳴煒掛住𨳒閪，連海洋公園有咩設施都講唔出

咪撚通過

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

樓主同其條友响度吹風
過幾日真係公佈換管理層
香港人就好似老奉要輸幾十億
係每年幾十億